黃子華都話其實係最後一次 點解唔免費

子華神都講到咁 話前面空哂咪開多兩場
咁點解唔實名制登記然後免費？
No offense 真心想知

20幾場成本你俾？

免錢的最貴

反對黃牛同免費比你睇完全冇關係
全港幾百萬人，實名登記免費睇，個個都想睇，佢要開幾多場先夠?
咁唔使去紅館開啦，係屋企用youtube直播算啦

咁免費既又唔一定要開20幾場

咁你last day又會唔收老細人工

點解最後一次就係免費

你返工辭職最後一個月會唔收人工?

開多場原因係
一個場一個時間容納唔到咁多人
book場有成本，工作人員有成本，邊有免費午餐

但如果個老細係對你好好，你last day ot 唔收得唔得

咁而家d fans對黃子華點好法
成20幾場 紅館 仲要話免費比你睇 開善堂咩

我既意思都係開一兩場

同埋地點未必係紅館？

開台好似人地打機咁咪得 每個禮拜開一次

Book維園得唔得

黃子華扮晒野 空左d位出黎d位又係賣左 錢又袋左又可以扮野開多兩場

咁最後一次又唔一定要免費